因為反送中，認識了很多素未謀面志同道合朋友

因為反送中，認識了很多素未謀面志同道合朋友，亦令telegram 興起！我現實中不善辭令不懂與朋友交際，比朋友及同事出賣多次。在telegram 中大家除討論局勢，因為大家唔認識對方仲可以同唔識既朋友傾心事，仲唔怕比朋友出賣

Same here

香港人加油